今個月已經第8餐時代冰室！

蕭生有冇d清清地既餐賣呀

想食米線